要幾撚天真先會一廂情願以為國泰空姐主流係黃

擺明成間國泰，由上而下都藍撚到仆街

好多都同狗拍拖

黃腳雞個黃呀

條底褲就黃

白帶就黃
因為有性病啊on9

個閪流出黎既白帶就黃

國泰公會都唔黃呀

你哋諗吓
雞同狗有乜成語

雞犬升天

拎醫護同空姐比，係侮辱醫護
醫護起碼一半人有出聲
國泰班員工仲停留緊係加薪幅度先湧出來罷工

皮膚好黃，大家都是中國人

又係依D廢文
批鬥國泰有咩用?
主流係黃係藍咁又點
你出post又係為乜

醫護好多人跟個潮流做下戲姐 投票果陣咪又係取消罷工

罷多陣都唔敢

連登傻西：撐國泰 撐匯豐

雞犬不寧

雞蛋同高牆，點都企喺岀糧嗰方

批鬥國泰又無用

又無用論

仆街，又同你同一睇法
我已經日日俾條女話我骨子裏都係熱狗

連登太多傻西
清醒少少就係五毛熱狗分化撚

雞飛狗走

國泰差在未做埋宣誓效忠共產黨渣

狗隊叫雞

入面真係主流係黃wor

不知幾撚多仲日日去玩扮唔知啦
黃嘅數唔到
貼張相扮下嘢都冇
仲未計飛雞特撚別鍾意著制服嘅

主流係加薪加福利

真

雞鳴狗盜

睇下幾多傻西負評哩個post

成個香港最黃嘅
咪就係嗰班失業或者等老豆老母養嘅連登仔囉

平時啲工業行動幾撚好揪
依家靜撚曬仲話自己黃
同婦團、NGO、無國界醫生、環保組織
有分別麼？

飛雞走狗

機場果面返工

空姐d語氣西到仆街

點會黃 最叻睇唔起勞力工

但佢地自己都唔係高人工呀

機場t1t2食餐飯 d空姐都打量你成身咁

驚你污染佢套制服

多數藍嫁 覺得你讀唔成書先做勞力工

篤尿就黃
驚去旅行打卡比人公審先扮下黃咋

因住比人話鬥黃呀
「咁你去左邊呀」

幫自己揮加人工 梗係勁啦
之前機場個d抗爭活動多人但唔係佢地搞
但佢地攞哂彩咁

梗係雞飛狗走啦

一早炒晒啦

大家以後遇到乜乜乜乜係黄，底褲就黄果類論調可以直接無視

大把空姐搵黑警做男朋友

空姐手足晨早俾人炒撚晒大清算啦

你睇吓幾多成語雞同狗係一對

上次有批空姐送水俾我地
點樣藍

長期開呢啲on9 post 冇意義，冇內容

飛雞好多有狗男友

你要批就批國泰，你批空姐有撚用

啲人放工搭車入去渣
班空姐真係發動工業行動
啲機停曬
洗撚和你飛

國泰員黃唔黃，同國泰經營手法差劣，理應被淘汰係無關係。經營差，市民點救都只會落左高層袋，破左舊，先會有新公司上。

有批空姐玩督灰添

你要批就批司法系統，你批裁判官有撚用

你黃唔代表你個業界黃

想知玩咩摩牙

唔夠黃

拉 垃圾po

講咁耐仲以為有圖睇

批黃批到國泰啦～

。

唔理黃藍 班傻閪做得空姐會有幾有腦親眼見過班傻閪學人歧視前排海外翻嚟嘅香港人 都唔諗吓自己份工咩性質

香港人可唔可以學下記住D好既野

有兩個國泰機師.
一個上環被捕告暴動罪,一個因為一句香港人加油被炒
8月5大三罷國泰手足聯同機場手足大罷工令到當日超過一半航班cancel

少眾

拉

有報應既，依家咪成班飛雞失業囉
黎緊兩三年都吾使只意翻身

咁你果行有冇做下戲我睇？

又唔見航空業做下戲

每個批一批

做戲都吹奏 怪唔知泛民永續連任

國泰罷工果陣可能你都未識上連登 咪次次比人屌飛雞囉